Для розгортання проекту необхідно виконати наступні кроки:
1. скопіювати вміст файлу .env.example у .env
1. відредагувати .env файл відповідно до власних налаштувань бази даних
1. запустити команду composer install
1. запустити скрипт ./bin/refresh-db.sh для оновлення (або розгортання) бази даних
